[我要大量人啊] 建議9月8日百萬人大集會，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 公海link

因為無搞手 所以好擔心到時好少人
徵求大量文宣 宣傳9月8既活動
貼街又好 去fb宣傳又好

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
(Please pass...... / 五大訴求既英文等等)
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

建議內容copy某位巴打既
總之到時見 我想見到你地每一個！

五大訴求 缺一不可
請入908公海link

推啊 唔可以俾佢得逞

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

9月8號一定要出！！！！！

gogogo

五大訴求 缺一不可
仲有 係動議撤回 唔係正式撤回
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣

推呀 908

908 908